香港算唔算超越美國成為全球最多核彈嘅地方？

核彈！！！！全世界同我入嚟

有冇無聊左d

cc 台班友無聊啲

tui 啊

點解唔俾翻一千幾百個正皮我

我屌哂你地老母
就輸

核彈！！！

我屌晒你地老母

On9

拉

我正式宣布 依場運動已經玩完

睇時事咪去cc 台

係

推

全港最多condom既地方

咁多核彈肯定失去美國支持

CC台班標題黨軍師

拉爆你條香家產

同我推爆佢

其實好撚同意 樣樣都話核彈
睇內文真係既少之又少
遲早俾班仆街搞死

呢場運動就黎輸

傻閪

你係咪好鍾意我啫

係
拉

香港政府係咪全世界最多春袋嘅地方

究竟香港嘅春袋多啲定核彈多啲

Boom

你連netflix都要乞你有乜撚野地位啊p牌垃圾同埋唔使不推文 因為p牌狗點都推唔郁

p 牌狗？

要見到呢個po上到熱門

p 牌狗好柒 縮入你老母個閪到

你幾時退出連登啊屈我係黑警wor

我個美國friend話香港係全世界最多核彈嘅地方，美國人好反感